有冇人知巴士入面嘅呢個咩黎？

係咪上層座位數？

好似係仲有幾多分鐘到總站？

遲啲巴士有得玩bingo

見佢擺左幾年，下面張貼紙都仲係到就知無撚用

上層仲有幾多個位

睇樓上有冇位, 有幾多個人

似同巴士位置/下一站喺邊有關

係轉車站等上車見過倒數完全唔知乜黎

Suppose 係上層仲有幾多位剩

顯示上層仲有幾多個位

你班鳩鳩仔，係車費啊，怕你班懵撚上車前唔鳩攞定錢出黎，咪大大隻字等你老遠都睇到囉

巴士電池容量

但係冇一架車係準嘅

所以係測試中囉

司機歲數

司機每週工作時數

司機一分鐘內心跳次數

唔好知咁多，對你無好處

on 9

垃圾
用最撚cheap嘅紅外線感應器，所以永遠都唔準

巴士司機總共嘅翻工日子

衝出黎柒做乜
入翻你老母個肚到先

如果係隧道轉車站開前門上落客咁個客量咪唔會準

個sensor 係上樓梯個到 不過我估d 人太貼上應該會sense 唔到/小朋友上